［IQ題] 如何keep住個靚樣？

問:各位巴打應該點keep住個靚仔樣？
3頁內開估

當地球只淨你一個人嘅時候

思路錯誤，得返一個人可以講你係最靚仔

除非係永遠都係得返你一個

你而家識我啦

識

Push

唉~無人估

各巴打點keep住靚樣？
答案係 保持清(ching)潔(傑）

屌你老母派少陣膠啦

我南亞申請落黎既,條件差，不過平時見到d女都係直接上- -

蝻黎講你廣東話算唔錯

我真係忍唔撚住喇屌你老母，先用3隻手指塞入你老母閪度撩呀撩，啲閪水就爸把聲咁流出黎，唔知係你老母閪太污糟，流出黎啲白帶仲濁撚過忌廉湯，不過為左屌你老母都無辦法，用我30cm長既巨龍一野隊入去，由於係用狗仔式既關係，條巨龍一下就頂到入子宮，即係當初佢陀住你果度，我一路推你老母就好似隻奇行種咁爬下爬下，由大埔推撚到去港島，由於驚塞車所以我決定行西隧，推撚到去瑪麗醫院樓下就岩岩好中出!!!射撚晒入去，我仲好有心扶埋你老母入醫院睇婦科!!!10個月後就可以生個細妹比你撚，記得湊好你細妹，大個女之後再比我屌!!!

唔洗溫mid-term?